光輝圍間俊達軒仲日日喺度派飯圍埋嗮啲廢老

我都明派飯係出於好心 但班廢老成日又唔戴口罩又迫埋一齊想唔感染都幾難

好心大家冇咩事唔好去光輝圍喇

堆廢老拿曬成堆垃圾去排位 次次都好驚訝